是日晚餐 餓撚請入。。。

唔記得係濃蝦湯定龍蝦湯烏冬

屎

$？

今次認同你

真係幾似
肥絲呢排搞咩靜咗咁多

好似$46

今次去邊呀

呢餅咩來

46搵其他食好過

有黑絲睇就好了

痴線冇其他野 咁就46?

認真 狗都唔食美心

好浪漫呀

和牛漢堡

This conversations

諗唔到食乜呀，入咗老麥篤咗兩下機又出返嚟，最後行咗去美心。

有冇塞d櫻花入屎眼

放工換衫除咗啦

係呀，咪烏冬+漢堡

我狗都不如

著返

做乜鳩

有咩問題
好羨慕肥絲，上次同男朋友去冰島，今次又去日本睇櫻花

濛乜你玩啲咁嘅野呀

成日比你地恥笑咪自嘲咗先

和風屎眼

放咗喺公司

咪再食美心啦好心你

你真識玩

好樣衰

好似759 10幾蚊淥熟落味精個d

幫我諗下聽晚食乜好
樓下有銀龍老麥大家樂茶記香港地韓國野日本野

係，估到你地會話屎

應該都係咁上下味道

吉野媽

日本野

阿嬸都j 好心你積下陰德啦

都ok,食過幾次唔差

你把口咁既…

唔得喎今次

細蚊仔唔識世界啫

今次連文化b都唔撐我

吉妹幾時同羊b旅行

羊點會同我去